今日d違泊嚴重到。。。

兩條線 一條泊滿私家車
得返一條比車行 巴士又行

你試下報警睇有冇人

1823

兩蚊

你咪吉爆佢地四條軚，當幫黑狗派牛肉乾囉

第一次過年？

政府庫房fat fat